美參議員斯科特：所有民主國家必須敢於面對中國，中共是我們的敵人

Push

Twitter長期要人

最怕呢啲國家把口話支持，一有利益衝突就話不了